讀緊廣告HD 想問下前途

見好多做廣告既巴打都話轉行 已經讀左一年 諗緊將來人工或者待遇 做狗 一腳踢我都預左

on9

無前途

前途可能有 但辛苦

直頭on9我就仆街啦

要捱翻三五七年？
其實我想同朋友開間公司 做social media 不過知道邊有咁易 唉